《半工讀護士一問》

大學果時讀左個無撚用degree，fresh grad就發現自己唔岩做畢業果行。
想請教各位做醫護/半工讀嘅巴絲，如果畢左業半工讀護士課程諗唔諗得過？
有冇咩好推介？